決定今晚7:00 落街跑步

之前跑步瘦左少少 一無跑一排即刻肥返
所以決定都係跑返步 培養成為習慣
跑多幾次希望可以無咁廢
大約workout plan 係：
一星期做運動五日
有氧運動 (跑步/跳繩/鄭多燕)後再做無氧運動
無氧運動跟app 既教程

唔駛屙督屎都攞上嚟講俾人知嘅

你減肥關我咩事
貼對淫腳上黎睇下先啦

今日個空氣咁靚你都去跑真係cls

你當呢到係ig？

26分鍾跑3公里

係咪要人圍觀呀

3公里26分鐘

快貼

3km...

跑邊頭 一齊跑囉

天水圍

大佬，你跑定行

有得同球王跑步

野生捕足再貼你個樣上黎

有無興趣一齊跑呀 我跑臭河既 想搵個partner一齊跑

打雷

3km 26分鐘 你行路渣？

算吧啦你死肥婆

我覺得初初步差唔多la

馬術跑法

呢個app叫咩名？